同事欠飯錢

尋日 我幫同事俾左一次飯錢
今日 佢又幫我俾一次飯錢
問題就黎啦
佢應該唔記得我幫佢俾 要問我攞翻
咁我應唔應該提起？

我知飯錢事小 但人情事大啊
大家都覺得自己幫左對方一次
到時都唔知點搞

俾撚返佢
以前做野有個同事食飯次次唔俾零頭
食左5X蚊佢只會俾50個埋單同事

點解唔屌柒佢？

應該提起
公道啲好

今次俾番佢, 然後同佢講, 上一餐你請佢。

下次就識做啦, 自己俾自己個份。

好正常姐 又唔係次次個個同事埋單
下次輪到佢自己埋單 咁咪一樣
婆乸數

係次撚次
食5X俾40都有
老奉咁
個埋單同事就係我

payme啦

payme or wechat

辣殺同事